林鄭幾時躝出嚟再一次譴責暴徒？

今晚十二點前？
凌晨？
聽日？
定係留番星期一譴責哂今日同聽日？